(有圖) 仙跡岩-京麵

細細個讀書個陣好鍾意去仙跡岩食碗京麵, 當時仲好記得成日食到個底, 啲味精都未溶得晒。
而家到超市睇都唔見有"京麵"呢樣野賣, 究竟有無人知而家邊到有得入手可以返屋企自己整呢?

去日式超市買，叫做 葛粉 (くずきリ）
半透明一條條直嘅乾麵

寒天粉

粉絲？

俾樓主鈎起返啲回憶
雖然煮得唔係好好食 但個麵真係好正

搵到圖啦，去吉之島問下